個女人掉左我本港鐵pop雜誌

銅鑼灣站拎左本睇
睇完到中環站擺低返落個架到 同新一樣
但有個都市日報女人見到就行去將本野掉入垃圾桶
點解佢要咁做